[印度］火車幾時先唔Delay呀

去印度千其唔好信佢會準時
（尤其係長途火車）

我中六合彩頭獎既機會仲大過佢準時既機會

啱呀ching 上次Varanasi 去 Agra 搭左15個鐘
明明就8個鐘車程

我之前New Delhi 去Varanasi delay 成6個鐘

但火葬場真係好震撼

我果次由Delhi 去Agra 好準時，但成條路軌都係人

唔止個火車站，連路軌都係人

有冇留意臨到Agra既時候 勁多人係路軌到開大

有，我都有開大，不過係火車上面開大，望住舊屎直接跌落路軌

如果長途車近first car 有格廁所好靚 有座廁

新德里門口長期有人呃鳩你話你架火車遲大到，聽日先到，叫你去佢個旅行社補飛

btw我上次去Agra加火車準時喎

嘩，好靚

我果陣用淘寶買二等咋，同d印度人4個人share 一個包廂

印度出名騙子多 好在冇中過招

上IRCTC直接自己買啦

有冷氣就好
冇冷氣sleeper

上次去睇比人趕走咗，成班人圍住我迫我地捐木頭

我係船上睇應該冇事
不過船家準備駛到好埋既時候就叫我唔好影相